【多圖】覺唔覺Jackson係香港最有代表性嘅歌手+Rapper之一？

覺

唔追！唔打！頭痛！

I love temple street ~

真係認真正

小你阿既巴正仆街~

少理阿爸正仆街~

幾好聽

喂喂荷裡活有間大酒店
有三個肥婆呀學踢波 學踢波
你又踢 佢又踢 卒之就踢左落河

Jackson Wan屌打Jackson Wang啦

丫！少理阿爸正仆街~

超鍾意!

我以為係護旗手

樓主標題黨！但我中意！

好想聽佢本人唱返呢首歌

是

你識波

我愛廟街